# Bí quyết cách làm Email Marketing hiệu quả 

Theo kết quả một cuộc khảo sát các nhà tiếp thị cho rằng triển khai các chiến lược Email Marketing là yếu tố then chốt trong các chiến lược của họ. Sau đây, chúng tôi sẽ hướng dẫn bạn cách tạo Email Marketing hiệu quả. 